有冇人都係冇乜friend?

假期永遠番屋企
永遠對人真心 但就俾人覺得係on9

識我既人都知我無乜朋友

好灰

覺得自己乜都唔得 冇乜用

我ENJOY摺係屋企睇NETFLIX多過出街玩.

我可以做你朋友呀
我最鐘意同on9做朋友了

冇friend咪搵其他野做分散下注意力

利申冇friend

發現幾個毒撚

一出嚟做嘢就冇朋友

毒撚留名

朋友好多個
知心得兩個

灰

點解咁唔享受冇朋友

本來有個好朋友 但long d
而家無計傾

得幾個真心friend

當一條魚每日都係水入面既時候 你係唔會叫佢去enjoy游水

有friend都唔洗上嚟

冇人知 因為根本無朋友

唔介意無朋友
介意比人因為無朋友當異類

冇人想同精神病人做朋友

冇friend +1

無朋友唔係罪過
如果當你朋友會不計較所有野搵你
多朋友亦未必係好事

喊到收唔到

有好多朋友
但朋友食飯次次都唔會唔記得叫你
Whatsapp group都冇你份

唔會記得*

寧願冇朋友都好過比人呃

禾

我 可以同人好快玩得好埋 但係私下跟本冇人搵同約 不過再見返又可以好熟咁 好羨慕d人係識完私下仲會keep到 又會約出去玩

所謂既朋友平時冇乜聯絡
係佢地要人幫手時先會主動搵我
覺得我冇拍拖隨時都得閒

好彩既係都有一兩個真心朋友
人愈大真係朋友愈少 要好好珍惜

其實我好想知自己問題喺邊 點解就係冇friend

唔洗喇唔該

唔鍾意群體活動？
係的話冇朋友都唔奇
利申：冇朋友 但幾享受

自己一個其實幾enjoy

有人識已經好好，無人識我

頂 以為自己comment咗

成日都覺得身邊啲人個個好八婆，好多缺點

完全唔想同呢啲人深交

當然，對方都唔想

但係想揾人傾計嗰陣難啲

同個新識嘅傾計 問我平時去邊玩呀 我話冇呀宅係屋企 佢唔信話我同個個都玩得埋咁大佬 但係真係冇人約囉 見有d人好似冇乜交集 反而原來成日約出去㗎wo 到底點做到新一年好想有改善呀

痴線... 我嘅處境真係同你一模一樣咁濟 唔係講笑 啲人仲要見我平時ig story好似好豐富好social咁 實情其實係好多時候都冇人約

我都無

變左喺度圍爐

same

無乜frd, 以前熟個啲拍左拖之後就失晒蹤, 主動約佢地十次有八次都話有野做然後推左我, 好少會主動約返我 .. 所以宜家都好少再搵佢地
放假都係屋企多/自己出去行下

以前返學好多朋友 但人愈大朋友逐年減少咁

Wtsapp長期冇人搵

可能自己已經失去左識朋友果陣熱誠

有fd但假期都係返屋企多，試過比人話個人收收埋埋，最近講左自己感受出黎，然後佢冇再搵我了

利申非表白，以後都係唔好講咁多自己野

唔好咁諗 有問題既人通常都無乜朋友 但係唔好因為自己無朋友就覺得自己有問題
你咁諗會令自己好大壓力 同埋變到好在意人地每點睇自己會過得好辛苦

真，呢個真

零朋友揮手，連打機都無人陪我打

我 冇係無所謂
自己鍾意自己一個

真係無
以前個啲 拍左拖就消失左 有啲就移左民 有啲又長期係外國 時差同佢地都有新圈子嘅時候自然唔記得左我
一個人有時又enjoy但有時又幾悶
想打隻game都無人陪

我好想有多幾個朋友

咁啱嘅 我都係喎

我

我都冇

你嘅”真心” 喺其他人眼中 可能只係on9嘅表現

Lm

習慣左就沒咩特別

慢慢就會慣

冇乜朋友
唔會有人約，約人都係衰多
習慣唔黎

我愛你

呢度有冇冇乜朋友既絲打？
想同你做個朋友

我
識人唔難，但覺得要去花時間應酬去維持就覺得好撚煩

其實我又覺得冇野喎, 響屋企好free好舒服, 完全唔鐘意出街,去少人嘅地方都OK嘅,不過除左行山我都諗唔到邊度可以少啲人

whatsapp得d群組會有人講嘢
自己淨係睇唔會講

I know that feel bro

你真心去幫人，換嚟嘅可能係人哋嘅冷眼同笑你自作多情

真呀其實最尷尬真係處於呢啲情況

又唔係話冇fd 但係平時真係唔會有人搵你

跟著識到啲應該可以深交既fd，佢地又會成日覺得你大時大節有約之後唔敢約你，唉其實我每逢大時大節都好得閒架

人地係隔離房玩到嘻嘻哈哈，自已就係到扮訓，聽落都心酸

me too
0 friend a0
想死
日日獨食
曾經有幾個friend
後尾發現原來係利用我
最後因為啲利益問題
疏遠咗我

參加過好多工聯會，學校活動
都識唔到人
可能自己樣衰多暗瘖

同屋企又唔太close
又係獨生女

好唔開心
唉

成日同fd講我地冇乜fd

我又係玩過好多工聯會同出面活動
一樣識唔到人
去親一係人地約埋朋友埋唔到堆
一係人地粒聲唔出
一係大家專心學野為上堂

參加體育會、跑步會都可能會識到人

有冇介紹，跑步我OK
成日跑

你可以睇下地區的體育會個d

再唔係返教會識人

如果人地當你係朋友、就會主動約下你出去、傾下計

證明在佢心裡有一定的份量

邊度會search到
就係唔知去邊有呢類資訊

其實有無d簡簡單單順識朋友既group

成日一係就一堆狗公。。。。一係就超毒

你打下長跑會搵下

去體育館、文娛中心睇下有無海報咁

我覺得識朋友都係由興趣谷入手好d

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

畢左業之後就冇乜朋友了
之前又比人出賣過
對人好真係冇用
依架就算有幾個都唔係真心玩好好個啲

唉 圍下爐先 我係新地方都係扮到好outgoing 諗住比對方一個好少少既第一印象 有曬WhatsApp 都係唔會比人主動搵/叫一齊玩

毒又得罪你

一樣搵唔到
入過好多都mk
自己偏正經，唔多啱

Thanks絲打

呢啲grp 實係全部mk 偽毒
傾唔埋

通常喺gp玩得埋都係冇咁毒嗰啲

近排入個discord channel

開左咪發現大家係度互相加哂IG, 又話俾個正女acc你, 互send
好難塔嗲，原來佢地咁熟

新grp舊grp 最後都變小圈子
得返傾得埋嗰幾個出聲
或者另外開細grp 潛埋
好難真係識到人

same
返學就單機，放學就返屋企，不過仲有幾有交到心既朋友
之前覺得會孤獨左d，但而家轉變左心態，覺得冇咩大不了，反而覺得好自由好舒服

come on, what's the big deal? Nobody's that heartless!